{
	"Your browser is not compatible with the required video codec": "您的浏览器于视频编码不兼容",
	"Could not load the videos not HTML 5 compatible": "无法载入与 HTML 5 不兼容的视频",
	"The specified video identifier does not exist": "指定的视频不存在",
	"This video is not published": "此视频未发布",
	"You are not authorized to view this resource": "您无权查看此资源",
	"You are not logged in": "您尚未登录",
	"Continue anyway": "无论如何继续",
	"1 second ago": "1秒前",
	"1 minute ago": "1分钟前",
	"1 hour ago": "1小时前",
	"1 day ago": "1天前",
	"1 month ago": "1月前",
	"1 year ago": "1年前",
	"{0} seconds ago": "{0}秒前",
	"{0} minutes ago": "{0}分钟前",
	"{0} hours ago": "{0}小时前",
	"{0} days ago": "{0}天前",
	"{0} months ago": "{0}月前",
	"{0} years ago": "{0}年前",
	"Searching": "搜索中",
	"Search in this recording": "在此录制中搜索",
	"Page:": "页:",
	"Previous": "前一个",
	"Next": "后一个",
	"Description": "说明",
	"Videos in this series:": "此系列中的视频:",
	"Title:": "标题:",
	"Presenter:": "演讲者:",
	"Series:": "系列:",
	"Date:": "日期:",
	"Views:": "观看数:",
	"Contributor:": "贡献者:",
	"Subject:": "主题:",
	"Language:": "语言:",
	"Description:": "说明:",
	"Search": "搜索",
	"Search Relevance:": "搜索相关内容:",
	"Results for '{0}'": "'{0}' 的搜索结果",
	"Results for '{0}; (no actual results for '{1}' found)": "'{0}' 的搜索结果；（没有找到完全匹配 '{1}' 的结果）",
	"Comments": "备注",
	"Publish": "发布",
	"Publish at {0}": "发布于 {0}",
	"Reply": "重播",
	"Results {0}-{1} of {2}": "第 {0} - {1} 条，共 {2} 条",
	"Results {0}-{1} of {2} for \"{3}\"": "搜索 '{3} 的结果：第 {0} - {1} 条，共 {2} 条",
	"No recordings found": "没有符合条件的结果",
	"No recordings found: \"{0}\"": "没有符合搜索条件 '{0}' 的结果",
	"There are unsaved changes": "存在未保存的变更",
	"Live streaming mode: This is a live video, so, some capabilities of the player are disabled": "直播模式：这是直播视频，所以播放器的部分功能将无法使用",
	"You are using Firefox version, and some required video playback capabilities are not available until Firefox min_version. Please, update your browser and try again.": "您正在使用 Firefox version，部分视频播放功能需要使用 Firefox min_version 以上版本。请更新您的浏览器并重试。",
	"This video is not compatible with any codec installed in your system": "此视频的编码格式与您系统中的所有解码器都不兼容",
	"Could not load the video": "无法载入视频",
	"Error! Captions format not supported.": "错误！不支持的字幕格式",
	"No such HLS stream: the video is not available": "没有对应的 HLS 流服务：无法获得此视频",
	"Break": "断点",
	"Breaks": "断点",
	"Create": "创建",
	"Delete": "删除",
	"Error loading video.": "载入视频时错误",
	"Error parsing episode.json.": "解析 episode.json 时错误",
	"Error! Config file not found. Please configure paella!": "错误！找不到配置文件。请先配置 Paella",
	"Error! Repository not defined. Please configure paella!": "错误！仓库未定义。请先配置 Paella",
	"Extended Tab Adapter": "扩展功能",
	"Forward 30 seconds": "快进30秒",
	"Login": "登录",
	"Pause (k)": "暂停 (k)",
	"Play (k)": "播放 (k)",
	"Rate this video": "为此视频评分",
	"Rewind 10 seconds": "倒退10秒",
	"Set audio stream": "设置音频流",
	"Set picture-in-picture mode.": "设置画中画模式",
	"Set playback rate": "设置播放速度",
	"Set video zoom": "设置视频尺寸",
	"Use Alt+Scroll to zoom the video": "使用 Alt+鼠标滚轮 来缩放视频",
	"Vote:": "评分",
	"votes": "评分",
	"Trimming": "裁剪中",
	"Create a new break in the current position": "在当前位置创建断点",
	"Delete selected break": "删除选中的断点",
	"Use this tool to create, delete and edit breaks. To create a break, select the time instant clicking the timeline's background and press 'create' button. Use this tab to edit the break text.": "您可以使用本工具来创建、删除、编辑断点。如需创建断点，可以在时间轴背景中选择时间点，然后点击“创建”按钮。使用此标签来编辑断点文字。",
	"Subtitles": "字幕",
	"Search captions": "搜索字幕",
	"None": "无",
	"Show statistics": "显示统计信息",
	"Navigate by slides": "根据幻灯片进行导航",
	"Go Fullscreen": "全屏",
	"Exit Fullscreen": "退出全屏",
	"Your browser does not support fullscreen mode": "您的浏览器不支持全屏模式",
	"Show help": "显示帮助信息",
	"Paella version:": "Paella 版本:",
	"Presenter": "演讲人",
	"Slide": "幻灯片",
	"Change video quality": "变更视频质量",
	"Play": "播放",
	"Pause": "暂停",
	"This video is a live stream": "此视频是直播流",
	"Video score": "视频评分",
	"Not rated": "未评分",
	"Vote": "投票",
	"Login to vote": "投票请登录",
	"Sorry! No results found.": "抱歉！未发现任何结果。",
	"Share this video": "分享此视频",
	"Video resolution": "视频分辨率",
	"Custom size": "自定义尺寸",
	"Responsive design": "响应式设计",
	"Embed code": "嵌入式代码",
	"Share on social networks": "在社交媒体中分享",
	"Change theme": "变更主题",
	"You are trying to modify the transcriptions, but you are not Logged in!": "您正在尝试修改字幕，但您尚未登录！",
	"Continue editing the transcriptions anonymously": "继续匿名编辑字幕",
	"Log in and edit the transcriptions": "登录并编辑字幕",
	"Under review": "审核中",
	"Change video layout": "修改视频布局",
	"Volume": "音量",
	"matomo_message": "本页面使用 Matomo 来收集视频使用的信息。",
	"matomo_more_info": "了解更多",
	"matomo_accept": "允许",
	"matomo_deny": "拒绝",
	"matomo_policy": "Cookie 使用说明",
	"x5_message": "本页面使用 X5gon 来提供免费教育资源建议",
	"x5_more_info": "了解更多",
	"x5_accept": "接收",
	"x5_deny": "拒绝",
	"x5_policy": "Cookie 使用说明"
}